連巴比班傻仔撚住黎舞

咁撚林善 比人撚住個龜頭做事 親民還親民 幾個打手喺度屌就劣撚晒 霸氣全失
Btw 肥婆fatc fatc

##fatc ##fatc